Dans le dossier FaceFilters vous pouvez retrouver le code permettant d'afficher les filtres (oreilles de lapin et noeud papillon)  
Dans le dossier hat vous pouvez retrouver le code permettant d'afficher le filtre chapeau de plage  
